大陸啲水果茶真係好飲得嚟又有營養

一杯入面有齊多種唔同嘅水果
絕對係健康飲品首選

一杯入面有齊多種唔同嘅化學元素
絕對係健康飲品首選

講真嗰句 依加市面上有邊隻飲品無添加劑吖？

因為所有選擇都係屎，所以食屎無問題？

繼續飲水果茶啦

啲水果茶多糖到仆街

所有選擇都係屎，請問仲可以食咩？

肥撚死你 咁甜

嗌少甜就無得輸啦

所以你咪無得進步囉

你答咗我問題？

講咁多嘢都係想人block你姐

理性啲討論下得唔得

你真係好垃圾，話你都廢時，死支那豬

請你唔好人身攻擊

咁佢地d農藥又做得幾好味既

你食過？

幫你推post，等多啲人block你。

已block
五毛支支那狗
低端人口

屌你老母算唔算人身攻擊

208581 新會員 五毛 block得